GME事件後生活質素上既改變

以後食譚仔可以加土韭雞翼

邊食土韭雞翼邊睇手機
見到16年既舊樓賣緊6300萬
食住食住淚就流下來

本來每日早餐去麵包舖買包食
依家可以食大快活

係m記汁人地食淨啲薯條食